當你明白世界唔會因爲你嘅傷感而有所改變 你就應該死咗佢算

如題 根本所謂嘅你只係世上嘅一顆塵埃
對所有人嚟講無關重要
只有你自己以為自己好重要
咪撚戇鳩啦
停止活喺自己嘅世界啦
就算比你醫返好自己嘅病
又有咩幫助？？？
死撚咗佢算啦
屌你老母

聽日夠鐘又要起身返工啦柒頭

早啲訓啦

返咩工
我依家係失業失學嘅廢青
你就真係要返工啦ching
但巴打真人靚唔靚仔？
靚仔嘅勸你唔好晒時間落連登
唔好聽啲油頭毒撚講嘢

中下毒撚

利申 揾緊工

加油呀清
人生漫漫
最緊要搵到自己鍾意做嘅嘢
唔好睇到個一蚊噉大
睇到一蚊噉大都冇意思架
人嘅慾望係無窮無盡
只有喺自己嘅能力同興趣下追求無盡嘅慾望
先會得到滿足
唔會噉易受傷害
睇好你
如果你唔係啲米6油頭毒撚
世界冇嘢難到你
只要你安份守己
唔好有咁大諗頭
夜啦
訓醒起身等消息啦